無事喇，劍指3幻典

我懷疑肺炎是不存在的
封城是假消息

死得越多越升得勁 yeah

施主已經參透中國特色股市

話撚左喇！
點可能跌市！
所有咩肺炎都係呃人

只準買、不許沽
世上最強股市
非中國市莫屬

坐3望4

正股驚閪咩
我都唔明點解有傻閪會睇淡
你要知強國係白事當紅事做

話撚左
買近牛！殺上去！
大單邊！牛市重臨

食花生算啦

30000